[火災鬥我湧]2017-18 NBA季後賽討論區 (93)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

連班後備都刷到分

MY BOY 都咁勁

炒40分

ISO joe有冇好想換衫

火箭後備to多到

mcgee

McGee

終於有myboy

38分

波叔話 炒更多分我都見過
怕什麼

mcgee fade away

好悶
又係禾湧4-1劇本
吾王4-2反cup劇本

勇宜家個陣做乜鳩
bell zaza my boy cook 羊

就黎炒40分

Cook

勇同箭既真正差距

Hebe是對的 我地錯怪佢

射到一棟都無

平時冇練兵咪咁 用死8條友

Mcgee都撚狗

咁耐先開post

Cook仔

箭唔會場場鳩到咁既

Cook 4/4

Final勇騎是100%的球

點先令到le隊勇輸4:0

cook學左登登招step back

40分40分

Sor

到底係勇士為左撚狗俾假希望，定係收到order等唔好d波場場大炒先留力

手感仔50%up命中 點解連登仔屌到佢浪射咁

Cook都幾勁

後備撚狗

40分

咁都只係炒40
到底要炒59有幾難

好似曾相識既對白

cook都有11分

2分鐘11分

試下只睇上半場命中

因為上半場真係浪射

究竟今日手感 叫正常定唔正常

睇數據，同睇場波既分別

睇返上半場okay?

半場好似1/6
系列頭兩場2/13
係要俾人屌嘅

因為頭兩節唔識入

問下JR

cook>>>>>>>curry

成隊奔喪咁口面

輸41分係點做到

39分都唔收手

41分。。。火箭吹大咗

返到火箭主埸，可能3比1咁打落去

worse ever lost

一人一場啫 , 上場箭都射到起哂Q

咖哩第一節起q應該可以

輸58都試過啦
YO！41分！駛乜驚！

Cook出多啲啦 勁到

各位，我潛水先

因間放學時間一定成堆湧狗出黎互打飛機

我信知恥近乎勇，下場火會反擊

番咩主場
22111喎清

輸身高

最可怕既係KT今日冇起Q

真心無睇場波 岩岩先禁入去睇下數據 勿屌 非手感仔打手

登子吹大左 MVP?

占狗怨婦到 真係唔好得罪佢地

以後跟足你地唔屌主場雞喇好未唔好殺我

有幾可個個都起Q

力羊先有驚喜
防波叔勁到

佢岩喎

再見 40分喔

黑氣石

你睇埋下邊個句先啦

3揀2起q 就贏

台主都敢駁嘴？

唔係好信火箭會贏到

Switch 邊個都死

唔係咁易架
個陣雞塊好似都係班後備發神經炒多廿分先有58啫
波縮在場好似先輸40分

究竟炒到le到勇4:0既球隊存唔存在

下埸火箭升空

佢意思即係番到火箭主場會係3:1？

贏唔贏未知，但下場起碼無大炒

試下打六場先

41分

大胃西呢？

佢意思係返到火主場個陣已經3：1

係呀

我記得個時有highlights
就係睇黃蜂點射都唔入

你第一個就駁嘴喇 259

黑人問號不嬲勁

知我心莫你

湧正選贏箭正選30分
湧垃圾贏箭垃圾10分

大約係咁

咪摘我名ok？

話時話西決最大分差係幾多

廢鳩差幾多個t 就要停賽

Ok我誤會左sorry

聽日我皇又一打五

好似一個

後備都起q 先痴撚線

Green 搶版防守 真係勁

4個

唔緊要 都係睇波

又想歷史重演

孭位都幾足

今日癲到
搶唔到都拍得走

sor有會然話4個先岩

應該send左好多個message比自己

今場10+17+6

佢上年係湖 冇啦啦轉死性肯打下防守，效果其實幾好

究竟點解佢頭幾年係NBA點解可以咁鳩

有幾球頂死capela比looney執板

不嬲都勁
都唔知話下年要trade佢嘅人咩心態

破產版Kobe

輸咁多身高都彌補到，無限體力

7個停
而家有3個

原來41分係火箭隊史PLAYOFF最大分差

佢浪射先最勁

竟然大炒

場場一食住條勢就拉開廿幾分
你叫班bandwagon點算

邊個黎左之後刷新

波縮繼58分之後，又整場41

呢句野都講左贏家係勇

Sorry me bandwagon

勇狗贏一場啲氣焰返哂黎

連燈風向轉左十鳩廿次啦

黑人問號係不嬲單打材料 進攻防守都係 但係打配合真係鳩得太緊要

波叔去邊隊就破邊隊大敗紀錄

今個series真心打得好

孭位真係好好
Capela 跳都冇得跳

套用game2邊位清講個有風使盡利

偷左場火箭主場 啲箭都串過馬嬲 依家贏41分 梗係返曬黎啦

對手係宇宙勇睇佢想幫你創幾大分差既者

手感仔好似playoff俾CP3炒過40分
唔多唔少還返個41

箭撚

認真 黑氣石破唔破到58

戴番頭盔
原來只係本世紀最大

我箭串你唔起咩屌

火箭未夠班
下年再加油啦

啲防守係咪畀廢鳩屌醒咗

箭緊係要串啦

唔諗下邊個講要sweep

上場勇輸之後直頭淪陷

佢下下頂番波叔轉頭又冇比人呃到foul
勁到

呢度D風向好睇過場波

打快歷史上有得同勇比下嘅應該得ShowTime湖人
CP3真係老啦, Harden低迷嗰陣都企唔到出嚟

系！起碼有個勢先

我湧不如俾波縮破多次紀錄

安東尼咪又係有風駛盡利

D'Antoni: we can beat anybody, anytime

show time 唔得啦

吾王冇力跑,不了

波叔

係大隊個陣個個鄧佢唔抵 黎到箭冇野賴啦

聯防廢到

去邊隊都改變唔到比我勇屌打

依家一樣係隊友乏力

Popo:乜撚野話

Paul George

某人就係為左破紀錄而存在

對手係禾湧咋 係東岸贏左了

波縮個第一point guard真係實至明歸

吾皇表示俾人炒四十分不了

到底當年太陽同今年勇
邊隊快
兩隊加埋會唔會有300分

太陽有nash

西決歷史第二大分差
第一都居然關我湧事

太陽同勇唔喺一個Level
淨係講今季都有十隊以上個Pace快過當年太陽

快啲完左決賽佢啦

想睇頒獎

點解而家會係決賽後
上年都係第二輪

當年如果佢一早決定出走黃峰
應該已經拎左戒指

勇下場贏埋係咪sweep 真係好勁 又sweep一隊

呢句同佢D隊友講就啱
真係個個有戒指

當年唔敢去抱腿

大合同凍過水

如果去到湖

一場好波就FMVP

宜家

上兩場

係半場好波

正選4個有3個有唔計佢自己

發夢？

邊有得一早出走
新秀約之後RFA，第二份約未完已經去咗快艇

上年都好似係決賽後
前年就第二輪

湧撚有無睇波架

淨低係peterson？

如果對騎應該起晒Q

可能塞

應該差唔多出all xxx team

一日有kd係度
Curry 都唔會有fmvp
認命吧

我杜carry左兩輪
今series 37 38 25

認真下年LBJ底薪過箭先有機挑戰我勇

正選sg位冇乜印象
Mopete唔係打左好耐好似

比較想睇邊個mvp

過埋去都係3巨
組唔到4巨=輸

harden拎硬啦

MVP鬍鬚佬啦
上年欠佢一座(好似係)

係，decision 3.0

上年係咪🐢
係🐢就好似係二輪如果我冇記錯

諗下好啦， 吾皇同占迷好講忠誠架

拿拿聲打完西決啦.....

問題係我皇會去湖
希望箭撚唔好妄想可以阻止紫金王朝復興

說個笑話

唔係二輪
只係上年一早有人逐個記者咁MON咁計哂出黎
但最佳陣個D應該就會早D

下年係咪Ball PG Kawhi LBJ Cousins?

要波叔都係想控場 > 囉分

可以接受3分熄火

唔可以接受炒咁多easy basket
最唔可以接受to多對面咁多

火箭留力輸俾勇士

波縮會戰勝歸來

番主場殺湧

呢個陣勉強夠我勇打

Avenger

我勇屌打全部隊

上年有做show 喎好似

我皇底薪都唔得啦

班後備出黎唔夠5min
to多左至少5個

換走ball
會好啲

Ball <-> Chris Paul 好似好d

點解而家啲獎要打完final先頒?
搞到變晒安慰獎

未打番起都領先緊，而家又囉哂光環

此時此刻
ISO Joe到底諗緊d咩呢

5巨唔公平啊
4巨頭咪幾好

睇到今場波叔咁仲要佢黎做咩

銀仔學NFL
好似係

你諗下07年司機

Lbj 打騎士終老啦

唔好搞咁多野喇

所以咪換走Ball

做場show又可以多d收入

唔夠啦

Dc大傷

ball都巨頭

想球賽公平d

笑左

Ching 識波

又冇得出場又冇冠

司機以前有冇比人笑佢choke?

咁講既話就合理既

夠唔夠我湧打？

Magic 第二都唔巨頭？

個時先大義凜然

早知今日、當初唔去勇

佢點會肯 留係騎士基本上打後放棄再爭冠
佢應該點都會去第二度搏下 大不了臨老先再回家

有無手足有睇當值打歐聯決賽可以講下佢打成點

佢俾人黑八完之後都唔知俾人笑撚左幾多年
特別08之後KG堆FANS簡直追住黎打

又係勇士 悶唔悶d

仲有all star 波衫愈搞愈肉酸

冇話有人笑佢
只係個時個個都打緊playoff
個頒獎典禮得小貓3，4隻好老尷姐

咁咪同西波龍一樣

如果無睇場波，齋睇結果，咪悶囉

我覺得佢既打法加上佢既身高好違和

又係_____ 悶唔悶d

去邊都無啦

下年勇士都仲齊腳

就算19年無klay 都要20年green 留唔到先真正解體

仲未計估唔到邊個會去痴冠

唔睇場波都知結果仲悶

銀仔d marketing 屎過屎端

好彩11年以球隊一哥身份champ
呢點kg都做唔到

講真，佢咁既叫價簽完佢仲邊有錢簽其他勁人比佢
去邊都冇用
除非真係極大pay cut

未開季都知結果

東岸唔撚悶?

上場湧讓賽，火箭以為自己有機
湧下場客再讓多場俾你地開心下

係

一係去76博d靚極速成長
一係留隊年年決賽拎光環

個年真係由頭carry到落尾
尤其打雷個時

諗諗下勇士死剩curry 同259

D 配腳汁得好d都應該夠champ

聽日想3-1 定2-2

無green無champ

咁d配腳真係要好講究

吾皇 IN 6

琴日塞輸成咁

2-2好
唔想吾皇咁快駕崩

Green先難搵取代品

Bell呢件後生仔我覺得有機會接到班

同感，見到皇今年表現咁，反唔落

塞真係完全唔識作客

防守有機
進攻除非佢識時空進化

如果真係接到班勇真係要多撚謝公牛

防守可能接到但傳波差好遠wo

33碎人
要打成場均40分鐘

個人認為球迷同球員諗法實有分別 佢自己肯定仲覺得有心有力總會想試

用幾百萬買多一個廢鳩

仲要比人屌佢組團

而家呢個陣除左love 有邊個叫星

呢D傻西隊

呢d有得練既
最緊要唔好上腦je

重建個方向幾靚喎

識守嘅人唔難搵,肯守嘅人先難搵
Green啲補位快到你接到個波佢已經喺你身後

佢做唔到廢鳩自己推波過場個d吧

賣pick 好on9姐
仲要17大年

佢今年分分鐘叫釘嬌拔用個爛網PICK黎組多件巨頭
清CAP又好換人又好
留既話

反而覺得green 唔會出走
係勇士呢個體系之下
將佢既功效發揮到極致

咪係 進攻唔難好過green
rebound我諗都可以

但防守所有位置 控球跑快攻 助攻呢d bell就差d

清JR or TT都未夠換一份max

佢廿幾歲自減人工去組團呢個污點應該成世抹唔走架啦

火箭垃撚圾

都唔夠259嘅
賤呢方面

肯要jr既隊算唔算豪賭
要擲個6好難

所以咪放哂風話唔撚再減囉

但係佢先係rookie黎ja wor

係我心目中兩者都係一鳩樣咁賤
唔駛分大細

tank隊必備

咁有no 1同2

屌點入35分？

兩個No.1小前鬥無恥No.1,2

pick又唔高 班人既價值又唔大好難執

占士=no 1 259，宗師級

我係勇士就睇死佢唔會走壓下價

當年水左熱火pick Napier 之後拍拍屁股就講再見

Bell做跳跳虎多過point forward啦

一個自己組兄弟班
一個入人地兄弟班

咪又係無恥

3:1啦 決賽俾d新意好喎

佢老細鐘意kd 當初諗住唔比頂薪curry 個gm唔制

勇塞收視實插水

一個50步一個100步囉

又3:1反cap
點解唔3:0反cap

點都係259殘d
我皇只係入左隊榜尾垃圾隊 去carry隊豬攞冠軍

仲要fake咗Wade同佢一齊opt out搞到冇咗幾百萬

自己組兄弟班點都正氣d
班兄弟自己既
而且熱火咁撚垃圾
入去隊垃圾carry有乜問題

一個組完都起碼仲有隊波士頓三巨頭同佢抽下
另一個組完已經係史上最強球隊

你好似錯時序

講緊吾皇咩唔係

之後份max比左bish

有乜分別 兩個都係入人地隊求ring

然後今年季中又拋棄兄弟

抵撚死

Wade 自己話走架wo

入隊東岸垃圾carry攞ring
點都正氣d
你諗下
前一年咁廢
證明d隊友全部垃圾

成版啲新聞fake到呢

得喇得喇 唔洗係到幫259洗底喇

次次259比人抽比人講 最撚叻拖埋占士落水話一樣

你唔悶我都悶喇😂😂

果期吾王面色太難睇，
再唔走吾王出聲屌仲難睇

👍🏿

聽日就係brad Stevens 正名之時

占狗實悶㗎

公道講，抽占咪一樣會拉25黎講，兩個互補架喎

好似今次講FOJ先

次次吾皇比人抽，最撚叻拖埋259話佢仲衰
你唔悶我都悶啊

冇人幫259洗底
兩個都係仆街
講緊邊個仆街d

占狗: KD青出於藍
KD狗: 占士開山祖師

聽日會係司馬LUE化龍之日

難分高下囉，唔係點會傾幾百次伊個topic

吾皇柒過就公認 259更柒都係公認

從來都冇打算幫吾皇洗底

係你班259接受唔到KD係最柒果個😂😂

坐等諸葛brad借東風

理撚得你
今年ring同半個fmvp已袋 。
而我不知吾皇

垃圾,進攻23號戰術,防守空城計

聽日只會係上方谷重現

邊度有話Kd唔仆街

屌吾皇同殺龜都幫259洗底
D人咩心態

咁又啱啊 你咪慢慢袋

唔好拖吾皇落水喇 咪用多啲獎項證明自己順便洗底囉259

兩個都仆街，都仲要喺度分高低
如果個topic解決到，就唔洗loop十鳩幾萬次

幾時去天橋底講故?

吾皇＝羅傑
KD＝路飛

呂Bron 性格多疑

exactly
傾黎傾去都係事但一邊俾人講就拉埋另一邊落水
然後係度分邊個50步同100步

想問下吾皇未加入熱水 熱水咩戰績？
又想問下25未加入湧士 湧士咩戰績？

係咪即係會出現三分雨

NBA 三國演義
賈詡 pop
孫權 安爺爺
陸遜 少帥

咁個個歷史級球星都係球皇都要爭排名啦

禾杜入湧由亞軍提升到冠軍算唔算提高

不了

定還是你想做曹操？

而家係講根本唔會拗得贏對方
你上面講完，對家有無認同你？

kerr呢條友啲臨場一般
但game與game之間啲戰術的確有一手
今場專登俾curry第二節一開波就上場
錯開同harden同場既時間
又死都唔上West俾箭打Mismatch
Bell今日啲表現rookie嚟講好難得

lue係陳宮

寧安爺負it狗
莫it狗負安爺

理撚得你

乜水?

海賊皇?

對家要洗底點會認同牙

緊係咩都話一樣喇

廿年後既人只會知佢係二連霸/三連霸球隊第一主將（2/3連fmvp)

賈詡 pop ON9?
賈詡 幾多家姓奴

Kerr同蟬師一樣
俾手靚牌佢咪打到曉飛

咩呀, 呂伯屠......?

唔好抵毀陳宮呀!

係呂保唔聽話咋.

pop 係史實版賈詡定係火鳳版賈詡

一係毒士二係善終

叫佢去做執波仔, 資料搜集員啦

做功課佢就叻. 教波, 都係搵D有霸氣既教練好D

起碼係球場度屌下球証都大聲D

係

15 年1:2 連贏三場轉死亡五小好癲
（雖然係剪片師比意見）

咁暫時最長命係佢嘛
賈詡又最遲死重有善終添

史實版

程昱

史實個個
有善終 同最長命

Rondo 周瑜

早死

你講黎講去都係想講259最仆街je
咁係囉,佢最仆街囉

咁NBA既火鳳版賈詡係邊個咪波縮

火鳳版=興奮哥

搵我

咁d rose重唔係郭嘉？

禰衡

當時嘅騎士如果吾皇留隊有作為嗎？

當時嘅雷霆3-1比我湧反勝，是否證明KD有需要投敵？

未轉隊前熱火咩戰績？

未轉隊前湧士咩戰績?

轉隊後熱火有立即統治聯盟？輸小牛 第三年險勝馬刺
轉隊後湧士立即統治聯盟 即Champ

轉隊呢個行為大家都仆街 但實際對整個聯盟嘅影響，咪就係50同100嘅分別囉

咁吾皇開啟既大轉隊時代就真係唔只50囉

幫259講下說話

可能真係唔想同西書一隊呢

咁又要轉返去究竟係塞先定我皇先

塞呢
講到轉隊時代係皇開咁

我覺得真係唔想的話
分身事件冇咩必要話除左西書

FA喎

呢個就擺明架啦

塞係交易

我寧願你拎Shaq出黎講

成隊波除左佢同WB勁係事實
但唔代表佢想同佢繼續打落去既

一切都係由蘭度夫tank個狀元返嚟開始

咁咪又係盛年轉隊既問題囉
KG講到尾都係年紀有番咁上下同埋俾人TRADE
同吾皇個影響力點比

是旦舉個例都知大轉隊時代唔係吾皇開喇

最多咪有樣學樣

吹到咁大

好難夾硬話西書唔勁

咁佢反正都走，又有機會走去最勁個隊
收場幾百萬老西都去

老老豆豆，Kd 拿冠軍+ fmvp 既震撼比以往都細

前年lbj 愛回家champ, 新聞炒作多幾多

高下立見啦

KD要洗底？ 返去幫okc 同阿龜 champ到先再講

佢一日係勇，一日都只係一隻狗

講吹得大就肯定唔夠佢高調組巨頭之後講not 1 not 2咁吹得大啦

SHAQ更似係一個孤例
最主要係佢個CASE個陣成個制度同依家係好唔同
而且佢之後要數當打FA轉會都真空左一段時間

你今年輸完番去同wb組隊唔好？

反而新cba同勇士強勢之下

我覺得d球星都唔轉隊了

講真，KD受嘅野同我皇10夏天開始受嘅比，十分一都唔知有冇

仲係度叫春話大壓力，比人針對blar blar blar

有冇會然等緊decision 3.0?

curry早果種過半場就有理冇理砌粒三分炒粉
\其他教練應該場場都屌撚死佢

新CBA下
你只會見到更多球星最後一年比人TRADE走

+1 rockets

係人都知我皇下年去湖
到時你地勇士冇左湖人fans做後盾 自己執生啦

你有冇等緊259回家牙？

駛撚理人笑佢咩

係真就好
夠哂壯觀

係

球隊就當球員貨

球員fa走就屌

自己走去同另一個mvp 組隊，當時仲有一隻6-7成功力既Iggy, 點都講唔過去

全NBA, 問下有幾多服LBj, 有幾多服KD?

259都係自己攞黎
唔開分身唔玩咁多twitter,而家屌佢既人肯定少好多

有西輸 不了

吾皇又贏

仲有冇星會想夾牙龜

仲有吾皇fan屎轉會 反蝗潮人心戰
所以吾皇去潮人係最好睇

去西岸？不了，東岸咁舒服

猗狗揾到替死鬼
西輸fans又屌晒鬼
仲有馬刺班怨婦

都係大把人爭住屌259

Kd 一定唔走 無隊伍 好似勇咁 拉到咁多空間比kd單打

yes
當時拎一拎fmvp

洗哂底咁濟

點知又分身又玩racist 又串UA etc

我皇同KD最大分別係對家問題

想champ既心大家都明，
但好撚心就低調D, champ到咪算囉，仲要同人講自己唔係狗

KD 唔係狗 咁H.Barnes 一定係救世主啦？

我唔知有幾多球員唔服kd , lbj

不過反正都走，去隊最強肯定無錯

5年10年後仲有人講先算啦

夾佢想有個波到手打下都難

駛咩你服啫
攞住隻戒指咪睇你服唔服囉
當佢可以多戒指過哂D唔服佢既人咪得

吾皇去okc組四巨好嗎？

十年後希望廢老波仲係到

上年一完已經有d風吹下KD係第一人啦
仲講乜服唔服
黎緊幾年拎多幾個FMVP 真係我皇都要幫佢含撚呀

係囉個個都想逼害名叔

佢本人係咁豁達就好
可惜唔係

都係個句

神呀，我願意用259雙腳換表弟既健康

啱 我認同259要拎多啲獎證明自己

259某程度上小氣過我皇
Twitter玩分身笑左

個陣hupu直頭係拎去同MJ比

比起唔服KD
我諗D球星OR明叔（除非成功過佢D啦個D另計）大多係羡幕佢多D囉

我蝗有咩風浪未見過

拎1個fmvp就洗晒底
吾皇拎左2+1個fmvp+回家champ+259出現先叫洗左大半

係咁睇得開就唔會玩分身啦

佢太想證明自己啫

笑lbj 輸決賽一件事

但所熱火二連之後幾可仲有人拎組巨頭黎講

上年完final未爆分身個期
洗哂啦

個個吹奏KD，踩龜踩我皇

畀人屈咗咁多年
既生蝗 何生杜

都而家都仲抽緊佢 decision

259有排洗呀，前題係唔再做柒野

吾皇就快變3性家奴㗎啦

有呀
講到KD轉隊前都仲有人屌緊 係屌到而家KD轉左
我皇又開始老
又開始埋組巨頭時代先少左人屌姐

完final 鞭鳩你屍

笑撚死 講到自己同25識咁撚樣

你老襟牙？ 定個Twitter funson你開？

仲有人覺得西輸唔係毒瘤咩
個個去okc都弱化，走咗就career high

咪住先
唔撚係家陣佢番騎個陣都唔算組左巨頭下話

聽人講去夾牙龜一年出返來同去精神時光屋修練一樣

屌咩3x歲人 仲抱團

我蝗又係你㩒兄弟？
講到冇野好講

場外野組隊投敵其實無咩好抽

角色定位唔同左

你用下腦都知個張圖咩事

不過都知你咩料架啦
你咁出名

我都係堅持講,打波黎講佢同259夾到閪咁
而且打出黎既成績唔差
係之後龜擔正做大佬先搞到咁啫
唔好成日屌到佢垃圾咁

屌，我由頭到尾都認勇比火箭高至少半班波，鞭咩野屁姐

靠個人能力吊命姐，其實冇乜位夾

無論你講啲咩都係想幫259洗底 曬鳩氣喇

講到西書咁垃圾 一開頭點領先到3-1湧？？

Love同Irving未入過PO丫嘛佢地話
不過佢地傷左果陣又話無左兩個巨星先輸俾湧士
輸打贏要到呢

yes
係有啲人瘋狂踩龜+將16責任推哂比龜

我不嬲都話大家責任一樣咁大

呢2件事都係事實wo
點輸打贏要

你幫我蝗揾替死鬼仲話人洗底？
要洗底我唔洗個個留言提佢係259

個陣放眼聯盟就咁睇靚過騎既有幾多隊

點講wb都唔會係垃圾

okc個陣都係互相幫手吸引防守
只係少左隻harden 姐

咁事實15冇咩好抽
死3個正選

所以話 吾皇打到season 15仲係mvp水準咪一樣洗唔到底
259 慳d啦

你唔叫259冇人知你講緊邊個

我幫我皇搵邊個替死鬼牙又?

毒瘤=/=垃圾
咪屈我
nky嘅melo都冇人會話佢係垃圾，但個個都覺得佢係毒瘤

佢15CHAMP到點會洗唔到

有樣野必須強調， lbj 兌現到自己承諾，幫cle 拿第一個冠軍，呢樣已經好有份量

KD呢？

笑左 我夠話KD係名叔咁禾係唔係幫佢洗底

KD承諾係咩

點計騎士個陣都靚過當時熱火好多
退化中嘅Bosh同Wade vs 進步中嘅Irving同Love
點都係去另組巨頭架啦 話隊波傷兵搞到贏唔到無問題,唔好講到真係得一條友打至得架

就算而家隊禮炮團都唔係垃圾到1VS5咁啦

要同所有全明星組隊一次

咁其實真係要講
KD對okc既歷史責任係冇我皇對克利夫蘭咁重

贏係我蝗，輸係禮炮團

要不是我湧橫空出世吾皇一早大業得成鳥

老老實實,當初唔係有Irving,FOJ會肯回家??

靚還靚啊

入到final個陣點先
Irving g1 OT傷出埋

一定會

幫西雅圖攞冠軍？

公平D講名叔冇作出過任何承諾要幫OKC拿第一個冠軍

ain't winning with those cats

我只係想講,唔好o係度打果陣就話佢地唔係巨頭,傷左果陣就話佢地重要咁啫

259一世都係259
名都得有你叫啦 想洗底?
洗你老母就有

當年FOJ叫Wade同Bish一齊opt out減人工簽多件
結果FOJ愛回家
Wade簽返Heat真係減咗人工

快啲推爆個po

醒目既就唔會隨便承諾啦

咁冇否認騎15 full team係好過勇
但真係傷晒嘛
好似15勇咁每round對手都傷主力
就算本身人地full team都未必夠佢地打
咪一樣俾人講

呢個名得香港人用
洗唔到都影響唔到大局

睇得自己咁高

傷病係比賽一部分

岩呀，占迷不願面對，死259

直頭得連登用咁滯啦
識d人唔上連登同佢講259 佢地問我講緊邊個添

憤青
Wfc

鬼佬多數叫佢snake

我係唔係番左2016年

Snake can you hear me, Snake, Snakeeeeeeeee

真係曾憲梓.JPG

直接頒獎啦

咁又真

唔係George Karl乜

今年波士頓傷左2大主力
騎士輪左仲有咩借口

唔係cupcake咩

宜家snake啦

foj賤種人所共知，係呢幾年有kd，不停有人幫占狗洗底，屌你老母仲反轉話kd拎占狗洗底

兩個都係組團抱團，係d占迷特別煩

垃圾塞黑哨
Game 3 D雞正常番咪炒30分

贏就占士勁 輸就隊友廢囉 仲要問

如果話騎廢
咁算唔算藉口

中肯，個個post揾交嗌

本日最中肯

而騎士只有一個主力

做隊中頭號巨星都唔係想幫自己隊奪冠，而係想出去同人組隊

唔係狗係咩？

如果話湖人雙子廢
咁算唔算藉口

咁好客觀咁講
KD轉會係多得吾皇幫手打底令到少左人屌好多
而KD去我湧又幫吾皇引左唔少火力

lbj 退化， ok？

CP9

打和啦！

得沾狗冇猗狗
猗只係沾迷嘅condom

kd擺明係知勇玩團隊玩到曉飛先去，
占士擺明知當年留騎士冇得發圍先走

有乜問題，有乜值得洗底，乜撚野post都嘈，nba得兩個人咩

等睇cap圖睇下邊個今日嘈交先

呢個就變左一個問題
球隊廢係球員係咪要YOU JUMP I JUMP

唔ok

溝埋黎瀨尿牛丸啦，笨

撐

咪一早講左兩個仆街事但一邊有人俾人屌
另一邊自動會落埋水

咁不如減少球隊好過啦

咁樣第一隊係咪cut走大腸

jump唔係問題
但好似KD咁肉酸既jump真係第一次見

根本可能兩條友好fd，係班球迷日嘈夜嘈

肉酸好主觀姐，我覺得結果論嚟講，dh去lal果年係最柒

沾jump得型啲？

占迷煩過閪

難D, 只要有得轉隊，259都一樣會轉隊

鐵王同小皇帝成日場上攬頭攬頸添

加返隊西雅圖同las vagas去西岸

再踢灰熊返東岸咪得

就算green咁火爆，都可以同我皇拍野吹水

沾士轉咗幾次？

if you can't beat them join them呢樣肉酸就冇錯
但肉酸完有冠
好似吾皇當年三巨輸俾司機就真係肉撚酸喇
Jump完都柒

返屋企唔計

笑鳩完司機豬波

係喇係喇，輸撚到喺度引戰屌kd

格蘭希爾轉得仲多

反占唔好唔記得佢履行哂承諾陪同Wiggins,Waiters同狀元成長

咁我又覺得唔係有隊宇宙湧俾佢轉佢可能真係會留
雖則機會應該唔大

獸醫，獸醫，神醫，費事醫
嚴格嚟計應該係兩次only

只可以講呢個機會真係有今生冇來世
係吸引既

都算成長既，用心良苦，早日知nba係生意

ching心水清

放養呀

你除非本身三四隻戒指揸手唔係都好難拒絕

吹呀？

係唔忿氣呀，點呀？

你開心咪ok囉

又關禾事

屌鳩吾皇
即刻有人沖出嚟話kd 賤啲
好似係咁開始

你自己拆返掂佢

原來唔止我一個覺得台主煩
live post講緊波都要阻住晒抽水

塞係我蝗替死鬼

台主呢個term明抽佢1打29

我寂寞寂寞就好

一諗起自己冇戒會比人笑鳩天下第一都冇介既時侯
真係會有人寧願整臭自己

呢個行為有時都係成個NBA風氣做成,睇下barkley都比人笑冇介...

1換2nd round pick=1換7

一講1打29
就懷念sunny

有西雅圖，到時成手介子嘅kd可以真回家
望下Las Vegas nhl幾成功，諗得過

聽日又再loop，後日又再loop
一有lbj,kd比賽就係咁loop
論點不停番炒果幾個

懷念rr9 vs rr9果期

靜啦

最後rr9同rr9都證明左自己
然而木狼只留低鐵一個

唔洗講廢話喇

259返雷奪冠咪洗到底囉

你話15吾皇都係抱團

依家雷有三雙王西書 Adam 肥仔

一樣有團抱 啲人又係未champ過

返去奪冠咪洗底唔洗比人抽囉

咁轉講TJ+Booker同TJ+Booker邊個成就會高啲OK?

尷尬啦 話輸經驗亦都講唔通

me同McFail老死牙
當年潮好似出Odom+保齡球王

吾皇仲唔快啲去？

一日有西書，kd都唔會翻去

吾皇咪回咗家奪冠囉

講野用下腦先

有邊個會去

冇西書有melo都carry唔起

爭MIA 6個幾時還

Not 7

捱完世界向朕投靠囉卡美路
唔知有生之年可唔可以睇到呢

你自己嘅承諾做咩要強加其他人度
幾時carry埋waiter同wiggins，人地等緊

not 1, not 2, and only 2

我不會再拋爽身粉
全NBA不應該再著23號

隊波叫拉斯維加斯賭場

我有話Kd承諾過咩？

我話KD想洗底炸喎 回家拎冠洗底有咩問題？

重擊

playoff都係得八隊都幾難搞

點解洗底一定要番上一隊球隊？
有冇聽過

Not 1 not 2 not 3
Just 2

邊個先係lbj堅企好混亂😂

其實KD 同LBJ 既組團表面好似差唔多咁但其實性質好唔同

引用返LBJ 自己所講既佢當時去熱火係組巨頭但係係由0開始，三個未夾過既球員要由0開始去配合
情況同3巨頭塞同雷，籃網係相似

佢地要賭既係球隊化學作用
好多不明因素
雷同籃網好明顯係失敗例子

而259係一條友份去一隊championship team 到
所以既配套一早已經應有盡有
佢要做既野係配合再改善， 失敗機會低好多好多

邊個先係lbj 屋企好混亂

背負25之名投敵 回家奪冠全部人收晒皮喇

難道你覺得留係湧洗到底？
定係有更好方法牙
拖埋吾皇落水？

仲要遇著cap升， curry定唔知邊個未完新秀約

講得好

淨係G係LA有豪宅

我前面講咗 啲人一句打埋黎咪一鳩樣

真．究極回家

4海為家

係好唔同，只係睇唔過眼每次屌LBJ啲人都會搬kd出黎擋
今日嘅罵戰都係咁開始

你講既根本唔係性質
係程度

係呢到說服人

係
個main argument 係唔同性質
點知下面解釋off topic哂

洗撚洗底咩，屌你老母
你講下佢點解要洗底先？下？

駁唔到架喇 玩完

最多咪打句我25唔洗洗底

由0開始組既巨頭球隊 熱火 , 雷, 塞, 籃網, 湖人 (dh12個期 )
5隊入面得熱火同塞係成功
熱火仲要用左唔止一季黎磨合

kd 既加盟 係叫錦上添花
由0組起既巨頭隊係短炒投資 (回報大但失敗機會都好大)

嘩 叫牙杜洗底都要屌人老母

唔洗底咪成世比人恥笑囉

曬撚氣

點解259唔可以做一世259，一定要去洗底?
佢條仆街連分身插Ex-teammate都諗得出，唔係諗住佢本性善良呀?

沾狗逼人洗底

你笑，人地撚care你咩弱智仔

解釋下點解性質一樣??
一個係主力來自唔同既球隊重新配合
一個係1個主力加入配套完整既巨頭隊

屌你自己講完洗底 駁唔到又話我逼你洗底

啲風向快撚到

“You say they’re on a dynasty run, but I don’t see it that way,” Pippen told Dime. “They picked up probably the best player in the game after they won their first championship. I don’t consider that a dynasty run. They went out and got the best player in the game after they won their first championship and after they lost in the Finals defending their first title. I don’t see them as a dynasty, I think bringing Kevin Durant in really changed my respect as to where I rank this team going forward in terms of a dynasty.”

你咪care緊囉🤤🤤🤤😂

一諗到你嬲到面都紅埋個樣就好想笑

講既point都係建基於佢兩個有羞恥心
但又不停話佢地無恥，組團，唔驚比人笑
咁既然係咁
講經？

“LeBron ain’t better than me until he gets 6 titles.” --- Pippen

你叫人回家洗底，問你點解都唔得

佢緊係唔care 啦
開分手幫自己辯護點會care

班勇仲話4比0 依家已經1比2

係啦小學雞 扮波台仔扮到咁似你最威啦
年年我都淨係睇轉會同po，撚care其他野咩，
要回家證明自己呢d on9野都講得出就知你詞窮啦

「我不認為杜蘭特是勇士王朝組成的一部分，除非他今年摘冠，然後再拿1次冠軍，如果他們3連霸，那就太神奇了，」世界和平說，「勇士陣中很多未來名人堂成員，所以杜蘭特去年能拿冠軍，仍靠勇士早已打好堅固的王朝基礎。」

熱火第1年組巨要時間
入到決賽已經好勁
仲想點

一世都係259

3-1比人反勝投敵 Twitter 開分身

又扯去第度

好心用第一中峰capela 打post move la

其實我真係幾期待湧champ但fmvp唔係禾杜

答唔到又9up

難D 攻守都有貢獻
唔似curry

唔care嬲到咁

好似你詞窮喎嬲到屌人老母

咁你認唔認同先
lmao

Curry 比人mark 撚到波都拍唔到

咁答咗你 唔洗底咪一世259囉

其實係咪唔識字

屌你老母我講緊呢樣你又扯去第度
把撚咩

咁你認唔認同先
lmao

係咁嫁啦，扮下波台仔覺得自己好型，你估佢真係有pt咩

去cba打證明自己好未？

慘了 kd畀人笑一世259

你最有POINT 屌人老母 扮波台仔 人生攻擊之外仲識講咩

好好地講下波唔撚得，係要好似辯論比賽咁鬥威

大個仔識諗啦

唔慘 你享受咪得

屌你老母就幾時都得，我詞唔詞窮都屌你老母嫁啦屌你老母，屌埋你老豆都仲得

講到我係kd咁

係既前輩

好好地講下波唔撚得，唔夠人講要屌人老母 笑4

屌你老母一次就講足咁耐就知你幾撚燥
，屌撚到你老母爛閪

你死忠唔肉痛唔CARE 洗撚吠咁耐咩

少咗忽肉喇

慢慢講

你讀得書少冇文化唔怪你

假設哂全部人死忠tim而家
笑4

哎喲，嬲牙？

你真係唔識架喎

PARK哥25死忠你又唔知

柒左好快D潛喇

其他人抽水之餘都會傾下波
我又真係好少見佢傾波

原來台主都係咁

喂 好撚柒牙

潛未阿?

成頁都係佢地兩個

洗閪潛咩，好似你咁都唔潛，呢度有人要潛？ 屌你老母

怨婦

慘，要重複reply
輸咗場交會死？
學人玩你要玩得起喎，屌你老母

笑4 柒左都未知

人無恥則無敵

笑撚死

哇，少忽肉

緊係重複喇 你當睇唔到

重複多幾次先

兩個留contact啦 嗰日我會早啲到

睇到又點，屌你老母洗理由？ 答到點解要回家未，撚屌

終於唔關禾事了

點假設牙? 人地真死忠喎

解釋左先OK?

湧一贏波成班占狗發窮惡

咪解左 回家奪CHAMP=洗底
唔回咪洗唔到囉

係咪唔識字?

果條傻仔黎
一陣又約你出黎做gym呀

小學雞嘈法
禾起碼都有圖binC牙

一向覺得你高質

食開屎？

1 on 1 check ball la diu

咁都叫小學雞嘈 SXXXXPARK 係咪25死忠

我講事實都唔得

最少有圖

有圖有價講

jer佢有撚用咩
點會認錯

佢點洗底到你定義？你nba話事人？
再者，佢洗撚洗底咩，靜啦柒頭，勇贏一場嬲撚到咁

咁撚惡

係你兩個嘈到比人覺得煩膠

下季開始咬多隊雀屎

(有圖)咪嘈世界第一 睇樣就知

我上次咪問左PARK哥 唔回家點先洗到底囉

請教左又冇人覆我

依家你又話洗撚洗底 到底你覺得需唔需要洗阿?

陳康健

咁我收聲
我都覺得我on9，本身見傾下箭今場做乜，
之後見到又傾返kd占問題覺得煩，
點知自己做咗煩膠，sor巴打們

兩個都係搵勁人組隊點樣性質唔同牙

siu4 型天呢啲玩具台毒瘤都有人吹奏

唔洗 答完

你咁講就不對 有人9UP我帶頭屌佢

再講依家放飯時間 屌醒下佢都冇咩問題掛

靜又話靜

咁人地要自己腦補偶像洗左底
咪由條傻仔自己劣鳩囉

台主又洗板

咪爆

我皇偉大好多
轉隊果陣已經減薪做狗

人地話我屈你死忠牙

唔出聲承認

259 vs 吾皇真係最戇鳩嘅討論
咁都可以重覆幾千次

邊個係咁負皮留言

熱火本身廢

agger

係，希望熱狗快啲多謝我皇

根本幾頁前已經答咗，占士同kd都冇需要洗底
占士令我憎既唔係轉隊，令我而家respect既都唔係佢回家
kd都係

台主傻撚咗甘

受咗咩打擊？

打和！

咁占狗咪冇得拎塞黎擋？
07塞仲廢
人地仲係靠trade唔洗當打減薪轉隊做狗

不嬲反湧 反259

同你情況唔同

屌乜又燒過黎

湧贏波仲唔夠打擊？

塞本身kg同pp好細個已經係老友
有默契
wade Bush foj未拍過 無默契 好大不明朗因素

baby ta perkins rondo本身已經係度
只係加左兩個人
熱火成隊連role player變哂

睇你呢個回覆先知咩料

foj 寧願放棄班老友
走出舒適圈
拍住班未拍過既人
好有吉屎

咪一樣 唔夠人講屌老母 屈人扮波台仔 屈人話係占狗就贏

學識了

試下先

占士

上連登勿認真
反正都係鳩up

又成個post都比較d狗

唔怪得之一齊變怨婦屌25雷啦

最偉大係為左一隊未效力過既球隊減薪
呢下真係唔係人人做到

反而想知淫k走左，當初支持浪射兄弟既湧會點

當年Wilt Chamberlain都好似叫76/湧 Trade佢去湖人
叫唔叫組巨頭隊

淫k撚有忠實fans

熱火多謝你

有kd，洗乜要klay

滾出去搵大約啦柒頭

樓豬算唔算係

慘，仲單單打打緊，當你贏好冇？
唔好唔開心谷鳩住

認豬了，隔幾個月冇蒲頭都畀佢查小氣簿

面紅耳熱咁打字

一拳一件

迪迪仔有腹肌嫁，大家咪咁搶口

我冇負皮你架
唔關我事

邊個唔夠人講邊個人生攻擊邊個咪真嬲囉
唔需要證明D咩

頭寒喇

一陣佢就完全封鎖你地
你知啦佢一唔夠講就.....

屌 人地力威

不嬲唔睇正負皮

岀黎做gym啦

大家唔好抽水要傾波啦

頭兩節冇入嚟講波都畀到位人入就知有人冇得嘈交會陽痿

到底係邊個人發明「人生」攻擊，好震撼

不嬲傾緊嫁，係有人…

佢唔夠你講只會完全封鎖你

你講出嚟特別冇說服力。。。

威脅生命的野獸

清泉，唔準你咁架

我講夫子

法國你依期係咁jer住我

唔好嘈 全部打和 super

邊個都會jer你

法國你依期係咁jer住我

雖然我幫av啫

有時我覺得你仲衰過關二哥

去力威
迷占
話自己多女溝
以為自己好靚仔
已經想像唔到佢真人on9成點

Vegas gold digger

琴日俾AV鬧完決定重新做人

追左十幾頁 仲未約出黎做gym ?

屌你係咪想死阿 細聲啲啦

Livingstone 當年斷腳咁嚴重 到依家都仲入到樽 個球crossover harden靚到

力威喎，未做就輸咗啦

咁快幫吾皇鋪定路去潮人
R定FB子

佢上次比我串到冇聲出嬲豬完全封鎖左我
或者你可以cap圖比佢睇既

唔敢想像injury free會變咩水平

希望佢完全封鎖我，好煩

諗多咗

我都想刺好 唔通又鋪路去刺咩

只係Av整體態度好 傾波多 有自己睇法啫

冇需要係咁jer佢喎

法國玩具台真係冇正常人

笑咩你都係玩具台

有白卡

同pg差唔多，但唔知點解睇佢兩個落地落得危險少少都好驚
斷過腳真係好震撼

咁唔正常都有分level嘅

保持中立算唔算另一種唔正常

u不嬲唔正常

你係唯一公認既清泉

大陽死忠都係心理變態

屌 撚有人同佢講大腸

迷河先正常

牙奶呢

上季一入嚟JOIN大隊抽水俾人叫猢狗

唔迷河＝唔配睇NBA

真

GHill neutral

Is that a joke?

迷SUNS迷河
河係聖父，河係聖子
河係我哋嘅太陽

格蘭希爾user同球員一樣垃圾

btw 台主你都有今日啦

佢係威脅生命的野獸

New penny

好耐無上
想G而家我潮既手足撐占定撐塞
真係精神分裂

唔夠歷練

後者我屌你老母

台主真係好大牌
邊個要抽,邊個可以傾波,由佢話事

未斷腳唔止係替補
個依家替補都係2冠板凳功神

得罪你牙

佢係威脅生命的野獸 一拳一件

替你老母補

又一隻玩具台支那狗

收到wind乜都有啲，最多撐勇

GHill is currently playing for Cleveland Cavaliers

好難揀Lesser Evil

下年佢地就會後悔上年finals完開個堆抽我皇水既post

同台主比我算和善啦

台主做野洗你教？一拳一件

潮人?

ys

我諗佢地而家驚無人黎多D
你皇去猢班人含撚都含唔切啦

迷咪嘈

出晒水啦

Lbj 80% 騎士20%76

Lbj 去邊隊邊隊fans 都含架啦

50%湖30%數10%騎10%其他

想像唔到佢去塞

10% Luck, 20% Skill, 15% Concentrated Power of Will, 5% Pleasure, 50% Pain, and 100% Reason to Remember the Name

ching sick ball

塞軍有雙J唔要其他人啦

假設塞裸簽lbj , 下年屌撚死勇士啦

垃圾一件

COY

比人炒左

講緊做教練果個 唔係雀屎果個

台主on9唔係第一日嘅事
自己抽水燈就得 你話佢佢就嬲鳩完封你

喂

酉卒口愛口牙豕者(肉碎)

去到今日仲有人同佢認真

全面封鎖算

杜狗下場斷腳

屌你牙
話曬刀g持你

支那狗

見到好多人問點解銀仔可以俾KD簽GSW真係笑出嚟
唔知係平時無睇呢排先睇定咩, 仲要拎埋當年NBA BAN 波叔去LAL單嘢嚟講

係我角度GSW個團隊性都真係好強
每個人都肯放棄自己本身啲數據去為咗贏

其實GSW又唔係真係咁無敵
上兩場火箭都打得咁埋係今場熄晒火先輸咁多
又唔見上場火箭大炒人啲人屌點解可以俾波叔去火箭
係要今場GSW9下9下咁大炒先講

波叔如果再唔爆發真係等1-3歸家，靠登登一個又變上年打刺咁。
EG成個playoff唔知打咩，十幾場得一兩場好波，場場要靠ariza,tucker打手感撞手神波點同湧打

比波叔單打好過

打撚左啦咪又係咁

我一向都打人生攻擊

有無人完封左台主同SP 一陣可以開po牙

推得太快我心臟唔係好頂到

冇用架wo
佢地一樣入到黎

關我撚事

一條賓周射唔到啊

你不舉呀夫子？

不嬲叫佢咪阻住人傾波

你屌空氣牙

起碼我重屌到空氣
你不舉又點屌呢？

手感嘅野
同港女嘅cup數一樣
可升可跌

火箭廢都唔係第一日知啦
迪安東尼教左幾年
個頂係邊一早見到
換波叔入黎係高左
但都唔會高得去邊

搵 Ariza 換 LBJ 就有機

洗唔洗甘

我咁撐你

慳啲喇

呢到傾足全日咩 嘈咗一個鐘都冇 講到全日阻住討論咁

我條𡃁嚟 你反我 佢點會撐你

條傻仔又想借d耳埋堆者

大佬，你推左幾頁牙

mda 教左幾年
依家先第二年
個頂又一早見到

大佬 我都係講259同吾皇既問題 點樣唔係傾波?

屌人老母果個就傾緊波咩

其實係咪真係咁多人覺得lbj去箭幫助會好大
係lbj係勁
但亦都係一個自帶體系球員
箭今年既上升除左波叔就係化學作用
就算lbj加入
影響左既化學作用 ，lbj個人能力cover返
一加一減同而加真係會有好大分別？
仲未講防守
如果一加一咁易等如二
當年熱火個陣容一早4-5連冠

呢到啲人咁能低質 埋黎托

撗掂勇都champ，下個post 直接討論25同我皇啦

睇唔到你牙

佢要完封落去會唔會幾版都睇唔到野

要fit返落個體系度，其實波叔+harden已經拎咗9成球權，foj入埋去要再夾過，但效果夾過先知。

反而我想知如果我地係咁推post
爆post果陣佢會唔會見到淨係得十幾廿頁

自己單機玩

你又比佢完封呀？

我應該係最早果個

好佩服大家 無聊到咁= =

應該係病閪？

我都佩服你搞到樓豬不能自已

迪迪仔我封咗你喇，你記得封番我喎
廢事你聽日阻我睇塞猗

多個人用波又唔見得好左幾多

唉 唔好再講 條臭四..

得罪講句
冇LBJ 冇一隊可以打柒勇

勇狗體系本身好
加個第二人

首先我assume 勇士體系冇得超越
咁就要咁上下好既體系加個第一人 先有得打

當隊波已經夠人用球權，呢d位真係有kd 易夾好多

我仲佩服喇 講下259洗底提出論點比人屌老母
咁都叫阻人傾波

覆咗幾頁就要比人話阻人傾波 純罵戰就話啫

我封黎封去都係果四個之麻 亦無打算再封人

好撚威

唔止火箭啦
睇埋紐約潮人
再唔係睇埋太陽

宜家隊箭都已經係佢既頂峰
冇得再高

極致左啦，有埋幾個勁既3D球員

LBJ幫佢再創高峰

你覺得勇有LBJ 會廢過有KD?

占士去火箭如果肯做draymond個d駁腳、防守位就會勁幾個lv，當然要捨棄一定球權同專注防守

死湧狗已經連續16場PLAYOFF主場贏波

下場箭GG

吹牙

一破完紀錄下場實輸
賣左層樓柯煙左我箭

黑氣石出年34
基石打playoffs失靈真係時不時 可以講呢樣野佢唔可以成為super star既原因
所以要第三巨頭

一定唔會做駁腳
搵第二個都得

點解你會覺得 LBJ 一定要佔球權先識打波
係熱火個陣已經係半個體系球員
無球 做Pick 低位都有打
四成時間 Mario Wade 做發動

同埋LBJ 戰術理解應該現役最TOP 個啲
點解你會覺得佢唔識打無球

你當佢 Melo 定龜

準備好開po了

Lbj嘅無球缺點係冇c&s

熱火時期你訓著左?

LBJ沒野做唔到 打法上 只係在乎佢想唔想做

我失憶 柒咗

[做占啦喂]2017-18 NBA季後賽討論區 (94)

推完個po,自己過去

以佢身體質素off ball drive 都輕鬆

Melo有心打嘅話無球好撚勁

個人覺得所謂奧運模式都係參考下就算
防守強度都唔係個皮

屌你原來今日開始nba league pass 有廣東話

邊個做評述

Howard 打甲一，Pg都有得佢打

咪J咁多

Lbj打法會壓縮pg組織機會
除非好似榮叔sg打法既pg
Harden會小一半球權
波叔變三分炮

今朝係張存華

但唔知係咪心理作用，硬係覺得 TNT ESPN ABC 呢d 大台頻道清d

WE THE NORTH

We are lebronto

吾皇有信得過既組織撚（wade)佢會放手打off ball
Heat 個時已經證明左係得
不過成日有班人扮睇唔到
有cp3 / harden 組織 我諗會解放埋佢
全力進攻 唔洗用咁多體力

我無講過佢一定要佔球權 我只係講佢要捨棄一定球權 唔再好似係猗咁 加上火箭有cp3同jh key波同進攻，占士如果可以係防守同做中間駁腳位，會令隊波勁幾個lv啫，加上佢理解球場戰術既能力，做駁腳位一定會令到化學作用更好

全力進攻既吾皇 快啲去兄弟籃球 好想睇

唔係唔得既
要harden肯造二佬

拿台主，所以話左你架啦

唔好去咁盡架啦，

冇人幫你

唔洗再做咁多組織控場
多左好多體力攻守

仲記得有人話吾皇防守廢

盡乜鬼

不分清紅皂白炸話 我前嗰幾頁都係爭論緊259問題
比人屌老母 推咗幾頁 就話我唔是傾波？

咪唔好幫囉 我幫人就有

公鹿既比圖斯咪啱哂吾皇

死去獨食既PG

正呀!

Harden hea 底
會肯做

台主令我諗起回憶boy
果種威猛，霸氣

冇回憶boy咁霸氣
佢on9好多

占都係要配一個頂級進攻者
分擔佢體力

所以啊榮係最適合既人選 可惜啊榮要去做大佬

同可愛一齊去湖人

但佢有寧我負天下人，莫天下人負我既氣概

我都冇一挑幾個

唔關事嗰啲又衝出黎抽水 唔幫都算喇仲抽我水

同可愛一隊都有睇頭 起碼1-4號位都守到

5號都得啦 依家d c位 all 垃圾

仲有係天下人負我 莫我負天下人

下？

on9小子on9d 下嘛

fuck

第二人選咪占哈
第一SG

#include <iostream>using namespace std;int main(){ double firstNumber, secondNumber, productOfTwoNumbers; cout << "Enter two numbers: "; // Stores two floating point numbers in variable firstNumber and secondNumber respectively cin >> firstNumber >> secondNumber; // Performs multiplication and stores the result in variable productOfTwoNumbers productOfTwoNumbers = firstNumber * secondNumber; cout << "Product = " << productOfTwoNumbers; return 0;}

?

睇下咩嚟

聽日騎2-2綠！

隻衰狗唔過蛹
唔覺蛹下年會贏騎

你唔明我講咩

就算有啲人係同你同立場

但你平時搶口得罪人，咪搞到啲人唔幫你仲落井下石囉

我G持台主但支持我杜，咁點算。。

人道毁滅

QAQ

咁我串嗰嘅人 我都唔會咁天真想佢幫拖下話

再講落井下頭石人根本冇point ，我前面只係討論緊259同吾皇既話題，比人屌老母引戰，最後成村人走出黎話煩膠，推幾頁 ，唔比人傾波？

最後我撐過嘅人潤鳩我 落井下石先最仆街

唔知佢會唔會接受到你鐘意牙杜
一陣佢完封你

你話反湧

夫g u see

我由佢出世果刻已經支持。。。

25已經係勇士最善良果個

係反都反左賤種curry先

咁唔關係

根本就唔關你事 我同日本名+Park哥嘅討論

你出黎抽鳩我水

我識你唔識佢

我想勸一個唔好嘈你話我勸邊個啦

你上水果陣靜咗兩頁喇

無睇

忙左成朝，下午先追返

唔出聲姐

揸揸手🤝

咁你追返見罵戰停晒仲勸乜鳩

無睇時間，我道歉

？？

係咪又miss左d咩

我今日要audit
好忙

我應該都miss左好多野

玩具台班廢中個個喺度扮曬忙

講還講 唔好屌人老母

一陣我班hater又出黎作狀抽水

好，下次留意返🙇🤝

入嚟慶祝箭狗收晒聲

冇計 人紅必反

賤種fug

？米屈

屌夫g嚟。。。

btw 牙祖洩係出面全力護航

又開funson引戰

夫子兩個account?

祝公鹿收撚皮

垃撚圾閪波

入到wcf串撚到

世界大戰抹黑宇宙了

系，甘點？

發生咩事呀？邊個玩我連登？邊個咁大整蠱？

冇 我收皮

出黎隻抽啦 你老味 狗公鹿

其實臭g係咪有舖癮見到新人就入人profile睇

[做占啦喂]2017-18 NBA季後賽討論區 (94)

Po多次

點定勝負

你問過我未阿 撩我啲𡃁

邊個訓低先 =輸

❤️

知己知彼，百戰不殆！